# e-mail_freitas

### Esse scrip irá verificar se há algum novo produto na categoria INFORMATICA e enviará u e-mail para mim :)


# TO DO

* Pegar mais categoria
* Automatizar a task (no contrab)
* criar rotina para monitorar determinados itens e me notificar